我地要堅持唔好用仼何途徑上早洩高登八掛

要動搖留係早洩高登既其他人

個view keep住跌，早洩就會keep住瀨屎

到an版完成之時，web版岀現之際

早洩再瀨都無力回天

冇錯